初生B女疑遭虐死 20歲離家出走母親涉誤殺被捕 警追緝40歲父親

19:15】被捕母親黑布蒙頭，由警員帶走
【18:45】案件由邊區警區重案組跟進
【18:35】警方以涉嫌誤殺拘捕女嬰的20歲姓盧母親，並追緝父親下落
【18:30】女嬰無表明傷痕，警方估計她被獨留家中超過一日，其死因有待驗屍確定
【16:15】現場消息稱，B女的父母兩日前爭執，母親離家出走，今日返回寓所時，驚見女兒獨留房內，俯伏床上陷入昏迷
【15:00】新增屋主訪問
【14:00】重案組探員到場調查

新田發生初生女嬰疑遭虐待致死案件。中午12時半許，警方接獲一名女子報案，指她返回新田東鎮圍的一間村屋的地下單位寓所時，發現家中3個月大的女兒俯伏床上陷入昏迷，救護員接報到場，證實女嬰當場死亡。警方封鎖調查，認為案件有可疑，列虐兒案件處理，正緝捕施虐者歸案，暫時無人被捕。消息指，警方正通緝女嬰的年約40歲親父，他瘦身材、短啡髮、身上有紋身。

女嬰確實死因，仍有待法醫檢驗。現場消息指，女嬰被發現時躺在父母睡房的床上，身上無明顯傷痕，20歲親母因傷心過度不適獲送院治理。據現場街坊稱，女嬰的父母在案發單位居住約一年，誕下女嬰後一直抱著女嬰出入，近日夫婦曾發生爭執，驚動警員到場調查。

邊區警區助理指揮官麥沛源警司表示，女嬰並無表面傷痕，估計她被獨留家中超過一日，死因有待驗屍後確定。

涉案單位姓文屋主抵達現場了解，指男租客姓張，報稱從事運輸，與妻子租用其單位不足一年。東鎮圍姓文村長則表示不認識案中夫婦，只知道男住客腳部有傷，最近沒有工作，其妻有賺錢養家。

20歲嫁個40歲

似被人搞大左啦

希望佢下世投胎做到鬼佬

似港蚑亂搞

客仔搞大左

20歲

40歲親父，他瘦身材、短啡髮、身上有紋身、從事運輸

已經知係咩柒樣
但都有20歲女肯埋身

咩人會住落馬洲 ?

個 bb 女 重刷 人生都未必唔係壞事

窮人生仔正仆街
強烈要求生仔要考牌

打多左個字

mk妹 大把毒撚搶住要

個女人扮咩嘢呀？鬧交離家出走都唔帶埋個囡，錫極有限啦

係窮呀 屌你個閪